最多散戶抽既IPO 小米！！！

散戶終於做到大戶！！！

冇大戶撚狗可否升十陪？

你準備買樓都得

紙扎果隻

大dodo抽左？

買爆佢

小米唔駛你買都會爆

媽咪哥燈小米

大dodo性交轉左運啦